「冒死」員工價賣顯卡

老實講純粹心血來潮，
見時下咁多人買唔到card，
試下用公司名義幫人訂card，
平過千就冇可能，
但我諗點都比出面平幾舊。
（今日賣6張 Zotac 1080ti $7450
老老實實點都賺返少少，
想用成本價買貨真係幫你唔到。

有興趣可以留型號，我聽朝報價。
交收應該都係港鐵嫁啦
利伸：鋪頭仔sales,card款未必齊

行貨保養？

行貨

樓主呢D錢賺唔落喎, 雞碎咁多

預左比人負評

做乜要頂爛市

就嚟出20xx先話冒死幫人出1080ti

不如你等2080出左先嚟”益”大家好嘛？

Zotac 上星期問過8000有一張

做乜為果五百蚊走嚟搵你買？

賣一兩次姐，長期咁平會比人斬

九折都無叫”咁平”

依家d卡咁撚貴？
我半年前買asus rog 1080ti 先6300仲覺得已經貴左

比d人掘貴曬
當年出1080冇耐就買左 點知而家仲貴過當時
痴線

$7400 員工價

有冇gigabyte msi

Bitcoin爆左煲無人掘蟹哂貨上黎搵人接？

係連登賣野慘過食屎 樓主放棄啦

顯你老母卡
擺明有礦佬撻訂而家揾人接貨啦
講到專登幫啲買唔到卡嘅人咁

冒死？ 咁撚偉大

3000幫你收

想買gt710
有冇得平？

notebook冇賣，黃金個賣街價=我返貨價
中央田個批大佬屈曬機

我又唔係得1080TI，同堆大佬，邊有人唔收足錢幫人訂貨

6張仲唔是礦卡？

你買咁多張比老闆發現一陣炒左你

跌緊價wo 再平d 啦

砌部礦機自己開工

你做緊個間係咪乜乜挖礦公司?

1060 6GB 邊張有平?
報個價黎

1070ti 大約幾銀

GT730有冇折

礦卡

你直頭冒死開post

Asus rog gtx 1080ti
msi lightning geforce gtx 1080ti
how much

2018 年仲有人覺得 bitcoin 用顯示卡挖

有冇1050ti?

永遠有啲人仲以為只有顯示卡先可以挖Coin
講都講到口臭

唔敢回應
如果咁都有人買只可以講係弱智嘅

現實就係啲卡比人炒到貴哂仲未落返價
點解釋呢個現象

入黎就係想睇gif

我中學果時已經Avalon asic 掘緊啦

顯示卡都拎黎掘XMR 果類啦

gt1030

個解釋就係
啲人係挖Altcoin
唔係挖Bitcoin

屌咪又係挖礦

我解釋顯示卡同Bitcoin冇直接關係

講bitcoin唔可以概括埋其它? 洗唔洗次次講都要逐隻幣數晒黎呀？ 仲要好似醉人皆醉你獨醒咁

咁bitcoin 係單講緊BITCOOIN

msi 1060 6gb 幾錢
會唔會出到單做保養

咁Bitcoin就係Bitcoin
其他Coin就係其他Coin
唔通你話你今日食咗蘋果
我又當你食咗士多啤梨橙咩 ？

你可以講話掘altcoin or crypto
bitcoin真係淨係指bitcoin, 冇得概括

千早狗hi

cryptocurrency

雙風扇定三風扇？

顯你老母

搞手冇錢賺只求打返個和

掘礦佬撻訂揾連登仔接貨

我仲諗住個post 收左皮
暫時只記得Asus,

1050TI 4GD5 單風扇 $1300
1060 3GD5 盒面有白虎好似 $1950
6G版貴$600到，
1070太貴了唔抵玩
1070ti $4500~4700

大概係咁啦，因為收左工先上嚟睇睇，
出單冇問題 格好價先搵我，我印象中黃金有啲鋪肯比現金個價都接近。

每次每人只做一張，未必人人有份，量力而為。

聽日買張太空卡嚟收WhatsApp,
流程都係入數,面交,唔放心嘅比$100訂，見貨再比錢都冇所謂
但應該只能星期一，二交收，
其他時間太忙sir唔到出嚟

zotac 1080ti mini呢

1060 6gb咩牌子?

剩係佢講蝗語已經要cut半價

得智障先會死都要叫顯示卡

ASUS GTX1060 PH

0庫存,冇貨了

邊隻?

係又點唔係又點? 平過市價賣你理撚人點解賣

唔撚講顯示咭咁講英文囉,正宗英文叫graphics (card), 港式英文display card,係要講支那話做乜撚?效忠支那政權呀?

咁中意咪移民去英國囉，無能力就收皮吧你

On9邏輯

駛撚?
香港官方語言包括英文呀
你鍾意做支那蝗返支那天涯,用微薄啦,連登唔撚歡迎你呢隻外來蝗族

你繼續喊，你喊到死都無人會care你地啲垃圾。
都係果句，社會嘅發展只掌控在少數人手中，因為大部分人都是垃圾。查下2.8法則啦。世界上80%嘅人都係垃圾，無資格ask for anything ，因為你地嘅存在可有可無，無人會在意你點諗，都無人需要去在意你點諗

你點吵都好，香港都係under China，你永遠都改變唔到咩。

攞唔攞到dell 3416

你點撚嘈都好,香港語言都包括英文
有本事就考政務官第時升埋做政務司甚至競選特首,改變政策話香港官方語言再冇英文,你咁撚叻唔係考唔撚到政務官呀?

半年前出張1080
都唔洗5k
1080ti都係6千幾蚊
不過個陣香港市面上都已經開始少貨
痴線

我可以做嘅嘢就係見一鑊屌一鑊你啲on9仔，
Hong Kong NEVER UNDER 支那，
顯卡由我班前輩廿年前已經用緊，
廿年前中國有幾多人知咩叫電腦？

平時做生意未必得閑追post,
有大佬想即時check價可以WhatsApp我,
Edward : +852 9458 9859

岩岩有個俄佬買左66張 ASUS 1070TI
Sorry啦bro, 哩張卡冇貨了

理鳩得你班前輩,連登定義就係顯卡=蝗蟲話,有本事就喺記名投票搵夠人改變大家意見

只聽過 Dell U3415W

每個人都有自己嘅立場同意見，點解要改變？

打錯應該係3216

係有幾自卑，先會去做呢啲小學雞嘢
好明顯你已經對自己嘅弱勢極為恐懼，驚到要扯啲毫不重要嘅嘢去證明自己

我冇現貨,訂要$9500,我幫你問下有冇老闆有keep可以平啲比你

都要9字唔係咁吸引，麻煩晒你先

最平都要$9300 自取+現金付款

Dell mon個價一向都好硬

其實係幫個FD留意，佢話自已搵到$8500

咁買啦仲等 平過我返貨價

好耐之前已經叫緊顯卡 ，話香港唔係叫顯卡果d係唔係細個冇錢買電腦? 點都好，唔洗理佢地

我身邊都多朋友係打機L或玩砌機嘅，我都未聽過有on9仔讀顯示卡，有人讀顯示卡真係好似聽到小學雞扮大人咁

好耐之前叫VGA咭,3D咭,video card呀,就係冇聽過顯卡

而家呢:
香港人最撚興叫display card
鬼佬講graphics (card)
電腦雜誌同正體中文windows叫顯示卡
支那叫顯示適配器/顯卡

死守香港唔撚好用蝗蟲話

所以我都唔明有咩好嘈，
我地一日出幾百機個啲都係叫顯卡，
舊時爆句英文就vga, graphic card,display card.
上連登先會叫顯示卡。

平嘅就 Armor個隻， $2600，有單

Msi 啱唔啱，
GE73VR 7RF $17000
GS63VR 7RF $13200 nvme版

ASUS PH-GTX1050ti 4G
$1300

Msi. vr 果隻做緊幾錢 當我今日搵你買 出今日單?係唔係跟你張單就有保養 ??

不如你度比我
廠機唔敢包，目測未必得

vr個隻貴左，要$2850
出單出鋪頭單，行貨有se num，有保

GTR

1060ti幾錢
1050ti幾錢

1070幾錢

幾時會有8代U 既MSI 機出, 呢家買MSI 7代U 好似好ON9

其實都係，通常哩個時候都係公司buyer出黎掃平機多。

sorry啦咁多位大佬
哩幾日啲顯卡比鬼佬掃到7788，又升價，
得返啲低配又貴嘅，唔抵玩，
其實出面有啲鋪頭之前有儲開貨，
話唔定巴打仲可以執到平貨。

題外話：
有巴打WhatsApp問砌機，其實現時砌機真係唔抵。首先，8代cpu性能雖強，但定價實在太高，加上底板要Z370等貴板先支援，學生黨等budget gamer真係玩唔落。其次，Intel近年態度頹廢，冇重大突破之餘，換一次U就焗你換埋板，手段低莊。反觀AMD有Ryzen 5 ，1600 哩啲面向群眾嘅CPU，反而值得考慮，特別係AMD宣稱Ryzen架構會用到2020年。

懶人包，要用8代U，一係等平板出左先，一係轉玩AMD。

巴打們好出街格價喇
啲卡就嚟升到仆街

巴打會唔會有 MSI GTX 1050 GAMING X 2G ?

冇啦...所有daul fan都比人買曬喇....1050 D52G得返啲單風扇,
巴打出街睇下GIGABYTE GV-N1050OC-2GD仲有冇貨,同你要個隻非常接近。

前日升完價之後,我地鋪賣緊$1,280,出面好似仲有行家賣緊$1,100

本來都想換機, 而家睇到D 價咁, 真係
我玩返console算

R9 280X + E3 再戰5年

可惜

因為本身諗住買返大牌子 MSI ASUS 呢種
如果 1050 ti 你會唔會有

一樣情況
單風扇啱唔啱，仲有2張剩，

$1300

平幾十都唔知有無

睇型號,例如1070->1080ti ,直到斷訂為止我都平出面唔少,
而且我一路都有叫巴打出去行個圈格完價先同我買

巴打，我係樓上問1050ti 個位，
介唔介意加一加tg 再詳談

ASUS GTX 1060 OC 6GB GDDR5幾錢？

巴打仲有冇1070ti

有..但貴左好多

ASUS GTX1070Ti STRIX A
$5350
ZOTAC GTX1070Ti Mini
$4699
MSI GIGABYTE 大約都要$5000

ASUS GTX1060 OC DUAL FAN
$2700

巴打有冇 1070？(非 Ti)

巴打
依家1060 6GB 有咩牌子??
同埋幾錢, 報個價黎聽下

各位巴打,我可以做既就只可以盡我所知報價比大家,
我4日前就講左啲卡會升到仆街 個時我個價真係幾抵玩,
依家我肯定做唔返舊價 大家可以去啲冷門既腦場睇下仲有冇平卡執。

PS: 千奇唔好買水貨!!! 好多都係二手礦卡, 款款平600,你自己諗下有冇可能?

舖頭係邊

仲有冇gtx1060

whatsapp : +852 9458 9859
要幫你拎貨,whatsapp約個時間

旺電,灣仔

以前叫顯示卡， vga 卡，台灣雜誌都有用過"vga 卡"，之後3dfx voodoo 出左先有人叫3d 卡，果陣坊間未習慣gpu 呢個term, 唔肯定有冇人咁叫

英文display card 鬼佬都有人咁叫，冇話港唔港式
顯卡就真係唔知點解要慳一個字，不明所以，真係好弱智

而家真係講gpu 同display card 多，再唔係"打機果張卡",
同咩人表達都好，都唔會諗到用顯卡，講出黎好似唔識字咁

3G/6G 幾風扇,咩牌子

btw rx570 4g 呢d 係咪唔值錢

等你呢句好撚耐

想問1060 3gb賣幾錢

gtx 1060 6gb
有無msi 同asus
咩價錢
wtsapp 你ok?

Ausu 1070ti 8gb 3風扇幾錢

有無邊隻1070ti 8gb抵屌

同問

$2700 係咪即係呢張？

係

實在太忙
依家整個list比大家

顯你老母比狗屌

d塵多撚到

睇價錢之前希望各位巴打了解下情況先,
display card個價係四日前上漲,直到今日已經升左$150~$600不等,
所以四日前收到報價又冇買既巴打,真心抱歉,我都做唔返個價比你。
另外"員工價"已經不復存在,所以此POST既最大意義在於比各位巴打知道市況,格價用。
當然如果真係有需要訂貨我絕對歡迎

今晚收工再講下邊隻卡岩budget gamer玩。

1050
Inno3D GTX1050 TWIN X2 $1040
GIGABYTE GTX1050 $1150
ASUS GTX1050 SINGLE FAN $1150
GIGABYTE GTX1050 OC $1280
ZOTAC GeForce GTX1050 Mini $1299

1050ti
GALAX GTX1050Ti EXOC $1599
GIGABYTE GTX1050Ti WinForce 2 $1780
GIGABYTE GTX1050Ti WinForce 2 OC $1799
GIGABYTE GTX1050Ti G1 Gaming $1899

1060-3G
ASUS GTX1060 PH $2099
ZOTAC GeForce GTX1060 $2150
GIGABYTE GTX1060 G1 Gaming $2199
GIGABYTE GTX1060 Mini ITX OC $2199
GIGABYTE GTX1060 WinForce 2 OC $2220
ZOTAC GTX1060 AMP! Core Edition $2250
MSI GTX1060 ARMOR OCV1 $2250

1060-6G
MSI GTX1060 Aero ITX OC $2599
Inno3D GTX1060 TWIN X2 $2799
MSI GTX1060 ARMOR OCV1 $2799
GIGABYTE GTX1060 Mini ITX OC $2799
GIGABYTE GTX1060 WinForce 2 OC $2799
ASUS GTX1060 OC DUAL FAN $2799
ZOTAC GeForce GTX1060 AMP! Edition $2800
Inno3D GTX1060 iChill X3 $2999
GIGABYTE GTX1060 AORUS $2999

1070咁多個牌子夾埋得返五張,有幾個巴打訂左,如無意外今晚起冇貨。

1070ti
GALAX GTX1070Ti EX $4699
ZOTAC GeForce GTX1070Ti Mini $4699
Inno3D GTX1070Ti X2 $4799
MSI GTX1070Ti ARMOR $4800
MSI GTX1070Ti GAMING $4950
GALAX GTX1070Ti EX SNPR WHITE $4999
GIGABYTE GTX1070Ti AORUS $4999
ASUS GTX1070Ti Turbo $5299
ASUS GTX1070Ti CERBERUS $5300
ASUS GTX1070Ti STRIX A $5350

1080
Inno3D GTX1080 TWIN X2 $5899
ZOTAC GeForce GTX1080 Mini $5899
MSI GTX1080 GAMING $5999
ASUS GTX1080 STRIX GAMING A $6100
MSI GTX1080 GAMING X $6199
Inno3D GTX1080 iChill X3 $6299
ASUS GTX1080 STRIX GAMING $6299
GIGABYTE GTX1080 G1 GAMING $6299

1080ti
MSI GTX1080Ti GAMING X $7999
MSI GTX1080Ti Gaming $7999
ZOTAC GeForce GTX1080Ti AMP! Extreme Edition $7999
GIGABYTE GTX1080Ti Gaming OC $8399
ASUS GTX1080Ti Turbo $8399
GIGABYTE GTX1080Ti AORUS XTREME $8399
GIGABYTE GTX1080Ti AORUS $8699

未來？

投訢文章

我咩都無講

清,唔係倒你米
小弟呢期mon緊1070價

ASUS GTX1070Ti Turbo $5299
ASUS GTX1070Ti CERBERUS $5300
ASUS GTX1070Ti STRIX A $5350

我無估錯
turbo係公版卡既話 t記 44xx 法奧44xx
CERBERUS 係雙風扇版既話 t記 4850
最後張STRIX A 唔知係咪呢張

點解你仲要貴d

[/quote]清,唔係倒你米
小弟呢期mon緊1070價

ASUS GTX1070Ti Turbo $5299
ASUS GTX1070Ti CERBERUS $5300
ASUS GTX1070Ti STRIX A $5350

我無估錯
turbo係公版卡既話 t記 44xx 法奧44xx
CERBERUS 係雙風扇版既話 t記 4850
最後張STRIX A 唔知係咪呢張

點解你仲要貴d [/quote]

講埋msi 1070
旺深間人稱 _ _ _ _ 既jumbo都係

MSI / 微星 GTX1070Ti ARMOR 8GB GDDR5 雙風扇顯示卡 (DI-N107TA8) HK$ 4800
MSI / 微星 GTX1070Ti GAMING 8GB GDDR5 雙風扇顯示卡 (DI-N107TG8) HK$ 4990

都係得gaming卡平40$

你估真係益巴打咩，一開頭做幾張平卡（你唔覺好快樓主話比人掃哂口手，可能一張都冇放過出來 ），之後話升價冇貨，咪可以賣番街價。擺到明係到做緊生意

舉報佢漏稅啦

冒死冒得咁高調，仲要賣極都有

硬係有班貪小便宜的人信先勁

Asus 1060 6GB 貴咗 $99？

由頭到尾都冇sale過任何人
我每一個留言都提住，
要格價
要格價
要格價

例如樓上有巴打提供更平嘅渠道買卡，
咁正常一定邊間平買邊間啦！

甚至有巴打發現邊間平開名上嚟又點話

師兄,唔係針對你,不過你前後不一得黎,我有D唔鐘意硬件台班連登仔都好

你叫我格乜春價?

回帶一下九日前你點講?

==================================

#1
日做夜做為隻豬
•
9 日前
老實講純粹心血來潮，
見時下咁多人買唔到card，
試下用公司名義幫人訂card，
平過千就冇可能，
但我諗點都比出面平幾舊。
（今日賣6張 Zotac 1080ti $7450
老老實實點都賺返少少，
想用成本價買貨真係幫你唔到。

有興趣可以留型號，我聽朝報價。
交收應該都係港鐵嫁啦
利伸：鋪頭仔sales,card款未必齊

===========================================

大佬,貪得你平既友仔同你買都係為左壓老BUG
你訂完仲貴幾百
面交仲多左個可能係礦卡/2手卡既風險

咁你開POST 平幾百既意義係乜?

原來用蝗蟲話嘅都特別黑暗醜惡㗎
OP原來日做夜做唔係為隻豬,係為老母俾全連登屌

樓上啲師兄講得啱，個post開到依加已經變左標題黨，我會重生開post，到時應該會更清晰，更方便大家，例如加入其他價格網作比較

同時都交代翻，我由開post到現時大約賣左30張卡到啦 大部分都係1080ti同1070ti，因為哩兩隻我的確比出面平。

咁每一張單都有齊se num同公司名，再係鋪面開盒交收，所以完全唔洗擔心水貨，二手礦卡問題，歡迎巴打驗貨。

甚至有位巴打係學生，又想砌機又唔想食炒價，我都叫佢睇定啲先，等8代H板出埋，DDR6型號正式發布再砌都未遲。仲送埋鋪頭二手料比佢 i5 板u ram (為免死人冇比火牛

不過有件事真係7到一個點，
話說有位巴打同我買 Asus 1050ti ph，
我發現個倉得返2張，而且仲賣緊舊價$1300，
出面$1550。我即刻叫巴打去旺電鋪頭買埋佢，
打埋電話叫鋪sale如果見到個金毛靚仔就做舊價比佢。結果，巴打一行埋去都未響我朵我，同事就$1290賣比左佢。 後尾俾巴打恥笑左成個下就“唔響朵平多$10”

最後有樣嘢需要同大家道歉，特別係學生& budget gamer。因為我開post嘅主旨其實係為左幫班學生出機，本來打算主力推1050-1060 3G，但中間遇到阻力（你懂的 ），結果1050 $880 1050ti $1250 1060 $1950哩幾個價只做左一日就收左皮。再撞正升價潮，真係成個post收曬皮 所以上面有大佬屌得啱，平個一百幾十，點買得落。唉，老實講，1060我賣得一張，1050,1050ti各一張，得4個客係學生 造成咁嘅結果真係好抱歉。

我黎緊會keep住開post，到時應該唔止display card，可仲有其他（暫時仲砌緊個價），希望到時真正做到“員工價”幫大家購物。

重新*
sor打錯字

你做撚到近入貨價先出來7啦, 員工價=同街價一樣/ 貴過街價

唔PO出黎點知平定貴

玩鳩D 巴打咩, 你做硬件店, 點都會知街價賣緊大約幾多啦. 你放上來之前 唔諗下係平過街價定貴過街價?, 如果有D 卡平小小, 有D 又貴小小, 姐係同1間正常鋪仔賣比街外人冇咩方別. 你就唔好話 "「冒死」員工價賣顯卡", 員工價

清，剩係呢兩個ＰＯＩＮＴ，你開名你邊間鋪，以後唔敢去
送二手野你都咁講

同埋，虛擬貨幣插哂水，你話鋪頭要養員工，要Ｄ客食炒價賣我都撐你，升價潮 我地係咪活在兩個不同的平行世界

ＢＴＷ，你真係搵個方法公佈下你間野咩名好過，擺２手野係鋪，我唔屌你啦，家陣我認真要屌你個米飯班主，你唔講呢，你知道連登仔幾憎礦卡同無誠信既野，你預左唔洗賣野啦

下 客唔要嘅舊嘢送比人都有問題？
你估個個學生咁多錢砌機？腦場啲料唔用都掉，點解唔可以益下有需要嘅人？

仲有顯示卡升價係事實,你估我開個post之後全世界一齊抬價？係唔係平行世界你出街行個圈咪知

巴打你講咁多都無非想話我黑店姐，
我又想知當面開封條，有se num，有單可以點黑法，btw我連砌機都有保養

講升價潮同出街行個圈嘛
OK
拿,你死撐話一定有漲咁我黎猛料砌你啦

美元折算5000HKD有找sosad]

ASUS 2扇版
5000HKD有找
仲要平D既係T記
搞到我好似幫T記賣廣告咁

香港地鋪租,倉租幾多呢?好啦,你老細間野開善堂 ?仲要有位擺2手貨

良心老闆

同埋好認真講,黑唔黑店,見人見智
我豆得你呢兩點,你都咁避重就輕
開名啦

[url]

三幣連續插水
礦機不斷出清

我無指明道姓邊個黑店,有無賣礦卡
不過呢,我係講明風險呢家野一定有,你9日前講地鐵交收
呢家轉頭變鋪頭貨
FINE,等你開新PO
不過所謂既升價潮...嗯
你可以再拋大D話2018年已經唔係用卡挖礦的

1080
Inno3D GTX1080 TWIN X2 $5899
ZOTAC GeForce GTX1080 Mini $5899
MSI GTX1080 GAMING $5999
ASUS GTX1080 STRIX GAMING A $6100
MSI GTX1080 GAMING X $6199
Inno3D GTX1080 iChill X3 $6299
ASUS GTX1080 STRIX GAMING $6299
GIGABYTE GTX1080 G1 GAMING $6299

連1080都賣貴50$ 亞媽貨
你仲要係唔係ROG都寫唔清 兩張GTX1080 STRIX GAMING 同卡唔同價兼無圖

自膠 睇漏左後面個A